輸左10雞,平時唔捨得食唔捨得使為乜

用黎叫雞仲好

10蚊雞

100000可以玩咩質素

之前連登有人出文講止蝕既重要性無人聽
利申 一早止左蝕 轉買熊